(半廢青) 有冇人冇讀書又唔搵全職 淨係返PT？

Keep住呢個狀態兩年幾 差唔多每個月都唔夠錢洗 份pt得5000-6000
但又唔想返全職咁困身 想求其考份政府工算
好撚哂時間 有冇人一樣咁垃圾

求其考 咁有信心?巴打學歷好高?

完左中學讀左半件ive無讀
依家做緊兩份pt 月入萬頭

我意思係紀律部隊姐
利申 真係去到揀無可揀既地步先會選擇做警犬 屌細力d

已經無讀書架啦，咁都嫌困身，咁你平時做咩架？
你都係瞓天橋底乞食吧啦，唔好浪費社會資源得來又唔困身，瞓到邊乞到邊

same 諗住幾時搵ft?

咁我dse都有15分既
體能都有操開 其實係消防難姐 有心操體能其實實得

平時咪返下pt做下運動咁

做開gym但未必做到好多下引體 呢個係真
警犬好似都唔洗引體

返緊pt 但同時 放工去圖書館睇書/做gym
好清楚自己未來想做乜
如果返全職既話 根本唔會有時間進修

收皮啦臭雞
講到好維護社會咁
你咪又係做大你四十年條佬隻私家免費雞

我呀妹係
年年去6-7次旅行
全職做m記pt

前題係樓豬已經無讀書，又嫌唔夠錢洗。返全職又嫌困身。上邊有巴打諗住繼續進修都情有可原啫，樓豬呢啲情況完全唔覺有咩好擁護囉。再者，就算我做雞我都係靠自己努力啫，又冇蠶食社會資源又冇害人又冇叫你屌我，關你咩事啫

我都冇蠶食社會資源架喎

咁我又無話你蠶食。
唉，好心你上進啲啦樓豬

冇讀書冇返工

消防都係3下 何來7下
如果7下先Pass一定長期缺人

見到樓主15分都話求期考份真係覺得好自卑

做過半廢搞七年八年
好爽
想搵錢連踩十日又得
想抖下返一日放一日又得
得閒遊山玩水
但 咁嘅生活完撚左啦

我
同你差唔多
搵多你少少咁
好驚fulltime生活
可以tg傾下

我都返過ft 果排生不如死 怕左
你tg係咩?

姐係我太不自量力定咩

點樣可以廢7,8年
我已經開始覺得自己咁落去唔掂

第一好多紀律部隊 其實揀人都好嚴格

例如入境處散仔 100個揀一個

uu131

搵5000-6000夠用？我讀書果陣番part time 都係搵咁多，但真係唔多夠用，想俾家用都俾唔到幾多

中間有幾年都讀書
份pt其實都返到同ft咁多
但自己揀假期彈性好多
份糧都同返文員full time差唔多人工
如果以前做飲食炒散唔止而個數

唔夠架 但屋企唔洗我養 冇比過家用 大時大節咪請下食飯咁

返pt返到個人好懶 有時一個月返到ft咁 下個月又交返少d更咁

我屋企都唔洗我養嫁，但都係我自己想俾，呢d題外話啦

你咪咁頹啦

咁既款學人投身紀律部隊？
interview啊sir問你呢兩年搞乜春，你打算點答？

你咁撚懶，考到警察我都擔心你捱唔過學堂。

咁大個人都唔俾家用，認真冇撚用！
乜鳩屋企唔洗你養？水電煤租伙食，你冇份架？我係你老母就真係灰鳩左，供完你讀書出黎做pt，屋企開支唔幫補下。

咪話返下pt去下旅行咁囉 講得通就得架啦

點解返pt, 唔返ft?

佢地夠錢洗 反而我唔夠 點比
返ft咪比囉

時間彈性d

我係
freelance 加 pt
月入25k

有一技之長真係好

都係grad左之後先開始由零開始學

咩黎

design之類啦

大把asso hd 同你爭 人哋心理學哲學統計學乜撚都學過

咁你唔洗做！

樓主正一垃圾廢青

利申ft讀緊書,做緊兩份pt搵得仲多過你

咁又唔係個個人嘅父母都等果啲錢嘅

識得個fd f.6 grad左就冇讀 淨係返pt每個月揾兩三千
仲要成日屌屋企人唔體諒佢 又日日係ig屌啲客

介唔介意講下做咩freelance

呢啲垃圾

有冇人覺得樓豬好撚垃圾
考警犬咁羞家都好意思巧威威咁講出黎

樓主冇用社會資源，冇問屋企攞錢，屋企又唔係等錢洗，唔知有咩好鬧

成班都癲
點解一定人人要跟你個套生存方式
人地番pt又好 ft又好 關你春事咩
利伸 早幾年同樓豬一樣 依家都想番去呢種狀態
麻煩係cv會花姐 其他都無乜野

真心想問下 點解返pt都俾人屌 一定要返ft嘅咩
返pt份人工夠自己洗 夠俾家用 其實有咩問題？

黎到係香港
都係想係返ft去d遠既地方見識下

就黎grap 都唔知仲讀唔讀好(hd)
唉，好煩..
廢青一個

我讀完兩年gap緊一年
呢一年廢青到癲冇翻工
淨係接左兩三單freelance
最近先開始翻下pt
但一個月翻得個7日

好彩呢一年裏面搵到自己興趣
最近仲因爲個興趣令到我有offer
但都改變唔到我係廢青呢個事實

新仔留名

個人真係無咩特別目標
唔係唔想揾
但係又唔想做全職廢青
有揾家用幫補下屋企架
唔通咁都有錯咩

你係咪講緊我

男朋友呀哥條女就係呢啲人
正一垃圾
做人無目標架咩下

我都係咁，我仲少過你，一個月得二千到三千 上年grad到依家仲係廢青 不過就黎有ft做但要等

我
但搵得多過你
諗住做多幾年先再諗

我算係，返緊讀書返緊份工，一星期三日都搵到近10,000，諗住考紀律部隊

之前係
依加返緊ft
已經想轉返pt
覺得返pt時間彈性啲
同埋想去多幾轉旅行

世界總要有你呢啲垃圾 警犬都做得落手 求其考就得？
係咪自視過高？

DSE同你同分 而家讀緊三大

利申 走後門狗

一定迫啲仔請食飯

無通知你覆左我既
黎緊8月會搵

我之前返開ft 2,3年 後黎quit左份工
依家返pt表示好輕鬆
但屋企問題又要搵返ft先得

來回跑1000米

連登仔唔係個個有錢咩？使鬼返？

7次旅行？你屋企一定有錢

唔通

唔通你係

加油巴打

驚自爆唔答

好似都唔少人淨係返pt
你地幾多歲？

邊到搵freelance 接

我
畢左業之後想諗下係咪真係岩自己

睇完樓主個自介
真係得警犬啱你做

一樣處境

戇撚鳩

有

最好笑係呢人將自己套窮人思維強加落其他人度

一樣，過左年幾，打算9月返ft

有人唔做做狗

過多五年啦
望住當年嘅同學個個都上位嘅時候
你應該會後悔自己唔知咁多年做咗乜撚嘢

普通喇
屋企有生意做下又有樓收租

咁既生活舒服咩 無目標無未來

如果係暫時性都ok

舒服呀 d錢自己想點用就點用
時間又彈性
完全做自己想做既野
今個月想番廿幾日
下個月番幾日又得
得左
仲可以平日一至五出街散錢 條街好少人又唔迫 空氣都清新d

有幾多錢俾你想點用就點用....一個月得個幾K野用...
我尊重你擁抱自由, 不過完全想做自己想做既野好似有D打飛機

我又唔追潮牌
你話25up就話姐
我要求唔高 淨係hea下打下機都好開心

咁你後生又唔同玩法既, 我呢D老鬼唔可以咁, 對生活質素有要求就要有番基本收入

係就打幾份pt 拉，全職廢青

22歲 一個星期返兩至三日
搵6-7k 唔洗俾家用
唔返工既日子 打下機睇下野又一日
廢到一個點

你份pt 都幾好pay

辛苦工黎

你個名

其實係一次機緣巧合接到一個
佢就keep住搵我
又將我refer比另一邊
另一邊又再繼續refer我

同你差唔多
以為自己開post

以前份人都叫有目標
比現實打撃得多就開始無

fing曬啲錢咪拎綜緩